其實民間報導會否好過民間記招呢？

我睇完第一個民間記招 發覺回答問題本身係一個問題

堅持冇大台 同埋作為一個發聲平台嘅話 其實唔應該開記者招待會回答問題 因為佢哋根本唔會答到乜嘢 亦唔應該答到乜嘢 因為根本代表唔到任何人

佢哋如果好似今日睇真啲咁 作為一個平台 針對政府嘅招待會 、言行 去搵出真相或者係事件嘅另一邊 或者係市民嘅睇法 其實已經好足夠 淨係做一個channel 根本唔需要答問題

同埋開呢個channel嘅目的如果係想一啲中間派唔好被動搖 咁可以點樣確保啲中間派可以睇曬你成個咁長又冇代表性嘅記招呢
可能講嘅內容要重點eye catching 有noise有共鳴

覺得兩樣野功能同性質唔同
可以各有各做
然而 報導已經有唔同背景既機構做緊
多方面角度都幾實 亦甚具公信力
反之民間記招係公開回應政府既一言堂
係一個新既渠道去發聲
我覺得幾好